加入「新神獸」 Pokémon GO熱潮再起

手機遊戲Pokémon GO去年暑假推出時，一度掀起全港「捉精靈」熱潮。隨着遊戲近日推出「新神獸」，機迷紛紛拿起手機，全港多區再湧現「捉精靈」人潮。為捕捉最新神獸「急凍鳥」和「利基亞」，前日（24日）藍田匯景花園附近已有近千位「訓練員」聚集，昨（25日）大埔、荃灣、鰂魚涌等地亦有數十人「出動」，在街上巡遊尋找小精靈。因今次神獸屬限時推出，不少網友都在fb群組通風報信，務求能趕及將神獸據為己有

呢度唔係港大咩

如果早十個月出既話可能成萬人捉都似

新聞寫d人捉到去hku

廢老先玩

點玩都唔夠的士佬玩
一路開工一路捉

都on9

識玩

咁痴線

太遲出啦
之前hit果陣又唔食住個勢
依家搵鬼玩咩

新你老母
成廿年前都有啦

你睇下健吾個page啲相，好多後生玩，幾百幾千，反而老中嗰班冇乜玩

痴線仲玩 個app都del左好耐

係撚 周街d阿婆阿伯行路 搭巴士 開住pkm

唔知點解反而d廢中廢老可以堅持玩到而家

我平時行街見唔到有人玩，係有後生親戚仲有玩，又有影有幾多人玩先知，睇佢wts同健吾fb page啲相全部似35以下

身邊所有朋友全部已經冇玩
有時出街搭巴士同係公司見到少部份人仲玩緊既
都係比較上老少少, 三十幾四十歲或以上

如果佢唔係ban 外掛,
應該都仲有好多人玩

我係飛人
打神獸放幸福蛋=,=